喺地鐵個阿叔開大喇叭睇片

係咁奏軍樂，以為睇緊支那嘢，已經行到埋去準備屌柒佢

竟然係睇緊連登最愛嘅金將軍閱兵
general Kim